成功透過四維空間連接不同時間點，此刻應為本年(舊西曆2099年) -79y3m24d7hr45m08s。確認連接成功

請即時間點使用者回應以便告知連接成功。如發現此文章請回應，確保資訊數位通訊程式成功跨時間處理量子訊息。

2088kbfl

唔好以為夜媽媽無人發現你病發

無聊到咁呀

iphone 2025執咗啦戇鳩

Ok la

凌晨特別多痴線佬

大佬呀 你唔好咁撚癲啦

由於本人身處連點時間非2020年的時間速。該處時間點速之差異使連結時點不同。本人正盡力已基礎時間速24小時連接此處，感謝大家回應。

巴打2099共產黨滅亡咗未？

你是怎樣界定滅亡？只能說我們的年代亞洲最大的國家，共產黨非主流勢力。